[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(41)

各位繼續

上個 post

[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(40)

【注意事項】

1）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

2）避免購買 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 40 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

4）邊度有高質皮帶推介？

擺花街 escalator 隔離有間舖專賣錶帶，請再 search。

LM

留名

Lm

俾cash
買表 會唔會太串？

屌 原來stowa加左咁多

終於同機頭佬撞錶

有冇巴打係間叫「第一勞鐘錶」既錶鋪買過野？

見佢fb有17000 like
但唔知信唔信得過

舊相留名

真係好正
如無意外下年買 ALS

始終帶慣鋼帶，膠帶，早排上黎問過
有巴打推介Barton, 買左幾條換，幾舒服

唔想出街買嘢了
有冇巴打有高汁網購nato帶推介

pie pan

買左Rolex未？

未
我唔買Rolex

每一兩年加幾十歐咁囉

黎明

好彩新年未加前前訂左隻白底flieger

lm

呢家個價
唔係好買得落手

巴絲們知唔知咸仔隻熊貓係香港買一般係有幾折？

買左邊隻？

new post lm

巴打幾錢同邊度入手？

我有興趣賣啊
可以pm我

我要買omega!!!!
Rolex係冇品味的人先戴

Gs group 見到 倒影

我就係想買flieger

冇人買過？

過年到而家一直 work from home。

可以送？
有心接手，會好好愛惜

買左未？

末 做乜撚

想學野

學咩

學買錶

陪我出去買

係買先好

係呀
諗住聽日出ad buy

Gs呢度係咪多人玩？
最近想研究下 大概有幾折？

睇 ＃1，哩度無人玩GS架，G-Shock就有

咁唔一定要買行貨.......

而家玩都唔大聲講啦

唔該巴打，不過我淨係想知邊度買，
想買隻金嘅多啲

仲有無人戴LED錶？

小弟整咗條片教拋光錶帶

Phenomenato Straps
d人話質地好好, 不過好少款, 我訂左等佢送黎

Blushark
多款, 仲好平, free shipping, buy 2 get 1 free, buy 3 get 2 free
我試過add左幾條入cart, 放2-3日佢會send email俾個25% off code我

2個牌子響youtube都有幾多開箱片, 可以睇下

靚quality 既可遇不可求

新po lm

早晨！新PO LM

James Bond?

Bond
James Bond

無錶撚留名

係咪買唔到nautilus唔買錶?

係呀， 大概半年前買

好型

咁咪一世唔洗買錶

想試 blue shark

我原本見咁抵都想試blushark, 不過唔鐘意佢個洞係正方形

Blue shark質地造工明顯唔好，wrist candy好好多，價錢都差唔多

俾你發現左添 diu

完全封鎖左好耐
假膠一兩日咪算，長期咁玩真係極無聊

簡單美

Nodus today

我仲諗緊呢隻定zenith
Zenith d色好唔齊，想睇下glossy black vs blue 邊隻正d
Dress watch 三皮真係揀唔落手

依隻pilot全數字夜光好正

如果係呢隻同type 20我會揀type 20

毫子巴竟然錶post都出現

Btw 邊間ad?

係呀。。買禮物比條女嘛。。

楊仔果間

係呀。本來想買1043 或者926
但睇實物905靚好多。

我都估唔到個面幾靚，同埋75折 36蚊。都幾抵玩！

冇追po
即係時間正方形？

英皇

負皮 SARB065。反光打格大法唔好傷到大家眼

獸性
有冇推薦邊間多野睇？想入隻粗戴

岩岩去完日本竟然一檔賣負皮都見唔到

買隻system51玩下

其實啲機師會唔會戴Pilot

你都戴右手

未識過朋友多過一條柴
起步階段個個都剩係講車

右手正 又就手又唔unn住
啲鬼佬幾誇張

屌你又飛！
保重啦，飛機多菌

大飛ppc

咁真係唔知。sorry 無玩開Panerai
呢隻野都係呢度巴打推介

上 youtube 跟人學下影，屌真係幾得

呢隻連唔連膠帶？
睇中38mm

小弟剩係識落腳架影微距

]

唔連。但話訂錶帶有大折
依家真係抵玩。全部都75 折痴線

好抵玩wo, 如果有相熟sales分分鐘7折都唔奇

早幾日搭西鐵見到個三柴戴Navitimer 01

呢隻好野 之前買左隻水貨但後尾放左
有d後侮

真係估唔到，我行左兩間AD, 去左Yes 先，Yes 85 我都覺得ok .之後去左英皇。英皇個姐姐仔一黎就話75折。me 就範了。。。真係抵玩
姐姐仔話一日得3,4個客入黎。單求開單

無品味勞一隻
[img]

之前睇IG 都睇到約莫效果
不過藍睇多兩眼真係唔過電

聽frd講佢有個相熟錶sales呢排無單開，頂唔住比人炒左，佢地真係有單已經好好

所以呢排買錶似乎係好時間

呢度舊裝好似有免死今牌

窮學生lm

而家戴緊Zenith EP21
其實本來想買943最後比Zenith技術吸引左
如果市道好返啲 遲下再入返圓夢

el primero 正過Panerai 啦

我從來都覺得舊裝有買貴冇買錯
1. 好 condition 只會升唔會跌
2. 又唔怕花

小月球Lm

咁係。。。me 都諗緊GO SENATOR CHRONO VS ALS 1815 CHORNO.

睇黎毫子巴啲珍藏品真係唔係講笑

好想食花生

玩埋呢張，呢個 dial 之前未試過影得好

(ccd 有塵 )

無乜呀。。得呢隻勞，一隻葡7 一隻大飛，一隻nomos ahoi 無咩正野
好想入Aquanaut travel time 但AD 要我食隻perpetual 就無左下文。。又唔想炒價入。

正常買ALS會去邊度？

諗緊買三針1815、冇date panerai、定係369/沙士加自製皮帶
想玩下復古味

又或者150週年手動萄仲要金定鋼好

好撚型
我都係戴t25面，你呢隻好有味道，要花花地先型

水貨就rr 有得訂。唔係就去ad訂。呢啲多數毛現貨。訂嘅話我個fd 話3-4 個月有。
復古味me 覺得als 1815 真係正。個feel 似pocket watch

tritium 真係靚好多。依家買隻現行10仔比9皮
真係不如買隻舊裝

但係個機芯動力儲存捱唔捱到瞓一教

搵日去問下先

應該有30個鐘嘅

玩到兩日
不過舊嘢最唔值錢係個機芯

呢隻係eta ?定zenith

1680 應該係 Cal. 1570 機芯

邊間英皇？
咩錶75?

1815 確實係參考陀錶設計

我係尖咀九龍酒店隔離果間買。
Panerai 75. 其他就唔知了。冇問

me都覺得似。ALS個機芯d decoration 真係靚到呢

差好遠下喎

價錢都差好遠呀師兄

你唔係尖咀英皇買咩？間野好似係isquare?
九龍油店個間好似叫迪生？

唔係isquare入面。係彌敦道的 行前啲有間太子
本來想去太子睇埋的。但佢開75太吸引就就範了

靚到情願反轉戴

靚，終於喺呢個見到 ig 影錶嗰啲級數嘅相

有冇 wrist shot , pocket shot

邊識影

不過呢個 setup 真係够簡單，只要腳架一支

佢地咩都有
Apple Watch
勞 特別d有個澳洲4條金鋼gmt 幾襯佢
好多戴 B記有兩時區pilot錶
Garmin又有
120蚊隻casio都有

燈同反光板？呢啲相最煩係要起碼兩邊光

集負大會

兩樣都唔使，熄燈 manual set 十零秒快門，用電話照

係喎，iwc 夜光小d
而且iwc個date window 好怪，似係movement 太細咁

小王子呢我估都係揀藍面架啦

見你支秒針冇行仲以為用燈

唔考慮埋新果隻青銅? 新自家機芯有3日鏈
日期又無縮入咗去
青銅同飛行錶個感覺又襯，仲要綠面

覺得 crop 大啲個主體會突出好多

搵啲停咗既黎祭旗

我都貼一張微距獻個醜先
寶路華26c02

隻錶搭完飛機之後愈行愈快係咪要拎去整

sam
家下一日快3秒

個反光係咩玩法

我依家都係綠面既type 20 同spitfire 諗緊
btw type 20 rr好似都有

講緊808藍面

Stunning!
本身都諗過入佢 結果入左79733n
而家想搵條靚皮帶換唔知邊度入手好

自己DIY啦

咁激

正喎color 8

我入左幾條皮帶料, 有日本昭楠同櫪木馬鞍革, 又有英國TWS同J&E Sedgwick馬鞍革, 同埋Horween CXL
不過呢排咁既環境, 應該有排都未送到

我瘦底應該會cut短黎做皮帶, cut左淨低既料睇下夠唔夠做到nato錶帶先

Me係度諗緊買唔買沙士就係想玩自製錶帶會係自己最鍾意嘅款式

近既搵隔離皮件post既巴打出手都得

自己去workshop整都一樣有品味 同埋可以整到岩岩好自己size配原裝錶扣

想整zulu錶帶先岩

巴打上邊個網訂？ me早幾日係Kyoto hands睇完好想買啲櫪木革不過太薄冇買到

櫪木皮真係好撚正，銀包用極都係新既咁

上網見啲人賣1.5MM厚Zulu帶會唔會太過份

我之前整比女 2MM都覺得薄

我覺得佢既原色係最靚
好過其他廠

我都係個frd幫我買呀所以我都唔知
sorry 巴打幫你唔到

1.5mm太薄啦我覺得
2.0mm差不多, 2.5更好

吞精

我得一部電話點影

拎屋企人部電話幫手

今日行 AD 睇負皮
Sales 哥哥好落力
睇得出佢哋真係冇生意

仲有咩款睇?
熱門款咪又係照舊後門走哂

呢個一定㗎喇，核爆都唔會改變
但我要嘅 OP 都有
DJ41 感覺都易咗

想買返OP? 唔等新款?
不過唔知今年Basel World搞唔得成呢

我其實都係睇，唔會買住
有新款我一定歡迎

星期1~5

星期六日點算

之前夫人問我，一星期7 日，你多過7 隻點算。
我話唔怕 買夠30 隻，一日戴一隻

7>30>182>365

Pumpkin

有無人知Hamilton 隻murph 香港邊度有？
想見下實物同睇下有冇折

有時買錶都要有藉口
我最唔捨得戴最右手邊個2 隻
因為係EX送比我
壞左驚整唔番

好正 日日用三分鐘黎較錶

石英錶黎喎？

星你條女知唔知果兩隻係ex送？

呢張減少少 ev 好似會好啲

嘩好靚

多謝

補圖

成個 post 高質晒，直追鬼佬啲相

影到好靚

Agger

無意中睇到呢個post，想買第一隻鋼錶，就30歲，40k月薪，唔知大家有冇好推介呢

有無op36 116000 黑？

有咩要求先？
筆直？
皮帶？鋼帶？
要咩功能？

純粹想買返隻見得下人既戴返工，鋼帶，預30左右，有睇過下omega同tudor

005 moonwatch?

正評左

Panerai居然唔係負皮

靚咪正
唔靚咪負

呢個筆直既鋼帶都係呢兩隻牌子之爭架喇
個人會傾向omega多啲既，睇下speedmaster同seamaster囉

相信政府，果然唔怕！
咁都俾我walk in 買到 Tudor Pepsi!

41mm 藍面排得耐唔耐

有無折?

行貨冇折

而家真係買錶好時候

tudor唔係唔好，不過感覺上omega brand image點都會比較高，況且seamaster用嘅in house movement可以同勞一較高下，已經算抵

omega seamaster 300m +1

俾我揀我揀moonwatch/tudor gmt/harrods
不過我下隻準備買seamaster
因為已經有moonwatch同blackbay

排周xx/yz等左成個月冇人理
頭先walk in 另一間即有現貨
打左個突

正, 58想入好耐

抹完油

bb chrono成日放喺陳列櫃

好靚 其實而家仲會唔會搵到？

同你差不多BG, 呢個budget 首選omega
咩款就跟樓上就ok
不過, 最緊要自己順眼

唔係好熟, 係咪7016?

窮到燶

7928 黎

貴，不了
其實係想買隻日日戴嘅錶，咁我唔洗日日戴另一隻
買太貴defeat左本來個purpose

Type 20我應該揀40mm glossy blue, rr冇

Type 20

AP RO 係鋼王

Omega 新嗰批 Constellation 幾好睇

呢隻唔知依家有無折呢

行貨實係5
曾經係fb見過一個好串咀既賣家
聲稱自己可85折賣到行貨

有貨呀見到

哩排都淨係敢戴G-Shock

跟機，而家出街買野食都會除錶，費事洗錶

繼續舊裝

抵你做男神嘅

咩嚟

拎部無反出黎試下認真影

好正

全太陽能gshock

好靚

我正正就係諗緊moonwatch Tudor gmt 同harrods呢三隻買邊隻好

跟機

農家橡樹

希望35歲前買到隻皇家橡樹

呢隻靚

tudor同moonwatch唔同style
可以買曬

加油💪，粗粗地帶住先

Home office已經好耐冇帶錶出街

呢隻

正農家橡樹，考慮緊入手。
本身諗著2月尾去日本買，不過依家去唔到啦。

依隻日本咩價左右
想買隻水gshock做gym

早2個月係日本正價入，兌番好似9xx 港幤

而家唔去就真係去唔到

法國piaget polo s 都幾抵
不過稍為out bud 同埋佢抄pp抄得好足

係阿信屋見過個鬼佬戴藍色
實物都好recognisable 幾靚

嗰時諗左好耐買L1定呢隻

太客氣啦
分享下姐。我鍾意小眾牌子

我上過手，其實都唔錯，不過差咁啲咩咁。
反而chopard 隻alpine eagle 好唔錯

睇L1 moon phase?
呢隻1815 都好好J

新手想買隻見到零件既錶 係咪叫機械錶
有冇咩推介

石英同機械錶都可以睇到零件
睇唔到零件一樣係機械錶
唔講budget咁買依隻

係 L1 moonphase 佢個新月相可以分日頭夜晚 好正
最後都覺得買隻經典 始終第一隻

香港好似平啲

唔該哂 搵下係邊買先！

米王

最好睇下幾錢先
我估依隻應該係Jacob & Co出品

唔好咁認真...
咁幾錢budget呀...

勿認真 5千樓下 新手挽下

astronomia casino
依排成日睇Producer Michael 啲片

skeleton wafch

挽

慳返啲錢算啦認真

幾靚，想試綠不過佢話一定冇得試

有種抄野嘅感覺

Producer Michael好似成日睇Jacob & Co
啲野愈貴愈花，佢就愈有興趣

全部都要加鑽石

唔貴唔買

Bulova 有啲平平地嘅機械錶。。。
雖然我睇睇下反而想要Accutron Spaceview

伯爵都出老番Nautilus ....

正評係比FPJ

負皮錶冇戴好耐，用嚟影相

Nautilus + aquanaut
諗多陣先，我諗都係zenith type 20 vs 呢隻，但價差兩皮…

sarb033?
你嗰時買幾$
小弟想買隻 上日文網見到好平 平到有啲驚

進可攻退可守

睇你點定義經典
L1 其實可以被認為經典啲

sarb035, 都係 amazon jp 買，35k yen

講緊錶面見到零件定錶底？(平價)錶面露械既唔覺有邊隻靚仔 ..

都係嘅
不過1815啲字型同個火車軌感覺classy啲，個人意見

呢個係真
所以好難揀
1815 唔係開山系列
但經典程度不輸 L1 同 Saxonia

你玩到背景都 set 得好 Pro

幾時入番隻玩下？

鋪晒之前 md 買落既無謂野落去

阿爺留返俾我既錶，帶住佢有無盡思念

痴線無啦啦多咗咁多隻色
明明半年前睇只有一隻色

綠色好似唔錯

我覺得比較出名少少既都唔會有鬼錶既
我自己都係買全新水貨
名X
名人X
貴X
BASEL XXX
錦X
正X
我都幫襯過

暫時預計下年年底有能力買一隻
1815 定 L1 到時再諗

無價寶

認真學野
RM既01/02/03 除左多2個制仲有咩分別

養唔養寵物

識自己去廁所

跟隊，識含

啱啱係瑞士入手 個人幾鍾意

下年年底想又俾首期又買樓
利申大過你哋少少

zenith elite 670 sk芯有咩評價

負債時間
人工唔高，供緊樓又買錶真係痛，但好想有隻daily watch

咁你同我差唔多

Ching 想要41mm dj 藍面？

唔係，想八卦下dj難唔難排

我都係下年30，有機會再入隻藍面L1
如果捱到嘅話

Zenith 機芯就肯定無問題。
睇下你係咪想要skeleton watch.

有冇供緊樓真係好大分別。
我依家供完的確係多好多閒錢買玩具。
起碼唔洗驚失業/無生意 先
差好遠

錶本身已經無謂，再加一大堆無謂嘢，所以出嚟個效果先會咁夾

巴打呢啲就真係影相，搞到我都想係櫃桶底攞返支腳出嚟玩

剛剛買左準備下個月收樓
買錶plan全hold

供完
真，而家買貴野真係要度清楚先敢落手
一諗起5皮買隻錶就肉赤，唔明點解上年會落到手十幾萬買隻錶

攞出嚟玩下就好，唔好又入返坑

巴打我都下個月收樓，仲要撞埋今年結婚，見到依家Ad折頭咁好忍得好辛苦，但諗起啲洗費即刻縮晒

唔差在買埋！

買黎結婚帶

洗晒佢先會努力再搵多啲

Pp 手榴彈鋼版 如果排到正價係幾錢？

想問cartier santos large 最平而家幾錢

唔會啦，自己知自己懶，早兩年轉玩 m43 算，一直想買支微距都未的得起心肝去睇

我下年3月收
好鬼大壓力...
買錶要睇年尾了

手榴彈係咩嚟
我諗你意思係Nautilus/Aquanaut?
全鋼date 應該廿零蚊。 但你唔食骨唔使諗排，比你排都起碼8年以上..
我上年都有去問過，要我食隻Perpetual calendar. 之後就無之後了.

早買加父幹咗首期 供20年
講真而家嘅價我真係唔會買樓
之前供樓莫講話5皮嘅錶。。2皮幾嘅nomos我都諗咗好耐先買
而家買隻勞10皮比現金完全無感覺

依度好多新業主

我[img][img]依家日日夜夜都睇[/img][/img]住啲股, 好彩港股呢個月都比我追返前排蝕既, 節流唔到唯有開源

遲下要做埋爸爸真係不敢想像

無野既 洗得多先鼓勵自己賺更多
巴打生啦? 恭喜晒

應該係水雷aquanaut

啊。呢隻應該易排啲。 我無記錯應該18蚊左右

女友想結完婚早啲生啫, 唔駛恭喜我住
不過我成日都同佢講我用錢玩錶, 都好過出去玩女人喇

我都導緊女朋友教佢欣賞啲錶
同埋最緊要係我俾佢知，佢鍾意嘅嘢會照買俾佢

講起爸爸，我哋兩個都唔想生
情願養貓養狗好過

我玩幣
呢排個市有起色，開始賺
其實已經有錢買 ALS, 但而家只係牛市開始，唔會 cash out
買樓買錶靠佢哋

只要你肯比關稅, 買錶就可以暢通無阻

佢唔大咬，真係還好

見你哋講買錶平咗，我又心思思想買隻白色op 34mm / iwc spitfire

我係睇落平實啲嗰個不過好彩抽到第一水, 叫做貴得黎既平

Spitfire正，之前去西班牙原本都想買隻銅mark 18, 但係無貨
又好彩有last一隻tribute to mark xi就課左
所以買錶真係講緣份

spitfire睇相好正，試過一次實物覺得冇想像中咁好，但都係有啲痕

如果佢冇date就更好

我係偏偏鍾意faux patina 成日都見youtube/hodinkee啲鬼佬狂屌

新手留名

巴打介唔介意講下邊度入手
我都想入翻隻mark18

我未睇呀，想買啫

我都想問人邊度R到折

層樓欲供完
證明你好耐年資

200371見

睇下佢個會員編號就知老屎忽

係喎，唔講唔發覺#75

講呢啲

連登姐都係
都未計高登

原本賺到隻pp 5270, 而家輸到得返隻pp流四

睇下r唔r到折扣，基本上定piaget polo s 綠色了

等你開箱

估計腦魔年代

諗緊如果r唔到買polo s 藍定zenith type 20藍好
都差成兩皮…

其實粗戴，唔會係鋼帶好啲咩

Cartier 好似係雜牌，無見過有人po

唉我幾年前新手入市，學人玩妖股，嗰陣輸左既都夠我買隻pp，嗰陣仲要唔駛食炒所以依家都好謹慎

我同我老婆都係咁諗 領養左2隻貓
跟住我老婆辭左職 full time 湊貓

VC巴打又出手

Polo s 可以換膠
Zenith 嗰隻牛皮粗戴都ok丫？

輸嗰啲係本金？
我叫做本金冇事，不過portfolio 跌左接近9成

第二隻啫
冇理由日日戴vc, 而家又習慣左戴錶on99

我預計贏嘅話可以買幾隻 ALS tourbillon
但而家革命尚未成功...

all in左身家？

我係高登都識過好多絲打，有好多都經常聯絡

利申： 非厹

早期舊登真係高質。
剩係睇熊貓啲改圖日日都笑到仆街

有連登之後無入舊登
舊登應該09年大學時加入

FPJ隻錶要下年先有得攞
飲住酒先

我條女

好低位買，冇咩所謂啦

巴打有taste

我4k頭入左到依家 再等下就可以一齊買ALS

仲好有實力

叻呀！！
目標價 100k

大家都好癲

佢出左好多款，不過都係用同一個機心，係個錶殼唔同
不過我都買左唔只一款

定係依到唔受窮撚玩

之前都有諗過買MH合作版 不過見到精工撐警之後就完全無睇佢D錶

Yes 加密幣
以前好鼓勵人玩幣，而家覺得教壞人，何況我都好廢。
有冇上林本利啲堂？學基本功我覺得好好

冇呀，多謝介紹先 之前冇聽過呢個人，加密幣畀我嘅感覺好高風險。我仲學緊點睇啲圖。 我仲考慮緊呢個歲數應該點分配投資組合冇理由全藍籌

哇紮花 CLS

求婚？

Wow! 邊隻？

我老婆居然識送spitfire

嘩FPJ
巴打有返咁上下貨

想要 Chronometre Souverain

幸福

Yes

crown & buckle 啲nato 買邊個grade 好
定買blushark好
另外想買條皮帶俾moonwatch 有冇介紹

Congrats!!

thanks bro

恭喜晒

Congrats

congratulations

恭喜恭喜

恭喜🎉🎈

Congrats!

排隊祝賀

跟隊恭喜

恭喜哂

求婚成功買多隻o仔比未來老婆仔啦

買隻 de ville 俾佢

錶唔一定超貴就靚，襯自己就得

想佢送隻黑色Seamaster Diver 300M 俾我註冊戴

thanks all bro

007

註冊緊係dress watch

俾我結婚註冊
一係 PP，一係 ALS

Congrats ~

C60 today

新鮮送到。。

又導人入坑

幾靚，幾錢架

英國運過來，隻野2350，運150

正常做法啦
我見好多人結婚都戴 Rolex / Panerai，我就唔係好想，Cellini 除外

咁快？

咁女方粒石要有番咁上下先 match 到

我早三日買

我就會戴陀飛輪

原來 uk 早過 us, us 好似前日先出

係CS

借情人節做藉口買錶自己買flieger，未婚妻就買左隻marine 36比佢

想問喺 FPJ 買錶有冇咩要注意
你隻 CS 係咪排咗好耐

要出年先有
最緊要有錢
sales都好nice

睇睇下其實901都唔輸902

依代復古味濃

繼續返工

有得排已經當贏
排隊者身份有冇要求？

好在bt哥哥夠pro
老婆本來想睇377714（因為我成日講）
bt哥哥推返spitfire比佢睇

iwc bt 服務的確好好

我鐘意Spitfire 41mm size 好過377714

呢隻低調啲正啲，太太識揀

今代自家機芯好似話上鏈效率比eta 7750 低，
不過我無擁有過，要巴打研究下。

7750上鏈效率已經唔是特別好架喇喎……

69380，69379咪又係eta7750 base

Work from home左三個禮拜無戴

其實我一路洗腦同佢講想買type 20/銅錶
有時唔係自己揀仲有驚喜

714個size加埋lug長其實真係好顯大
試左幾次都買唔落手

係咪單向上鏈改雙向？有時多一組 winding gear，drag 多咗，效率反而不及單向上鏈

老婆鍾意自己喜好
仲要識買
So sweet

真心唔識欣賞呢d大舊唔高雅嘅錶
除非係大隻佬如果唔係點都carry 唔起呢dstyle..

我老婆唔識錶但有同我一齊睇
佢同我講嘩呢隻幾靚牙
屌breguet grand feu enamel 我心諗妳真識揀…

想像到好好笑

啲女人可能特別中意iwc
我老婆都成日話我隻royal oak 樣衰
叫我戴iwc 啲錶靚好多

係大陸網copy 番黎參考

69系計時自產芯區別於原來7750改裝芯的主要不同點有三個：1、計時聯動使用了導柱輪、非凸輪，理論上可以提供更好的計時操作手感以及背透美感；2、雙向 自動上鍊，7750為單向上鍊，當然單向上弦效率並非一定低於雙向；3、採用棘爪式自動上鍊系統，萬國比勒頓上鍊系統的簡化版，兩者雖有一定區別， 但也算是繼承了萬國品牌的精神；所以，對於手感問題，倒也不必特別在意，目前來看一個比較容易為大家忽略的問題是，搭載69系機芯的錶款尺寸上都偏厚了一些 ，這點從現款工程師計時以及將要上市的紀念版葡計身上已有所反映，會不會影響實際佩戴感受不好說；另外，感覺柏計暫時不大會涉足69係自產芯，一是系列定位 所限（論資排輩在飛計後），二是需要消化自2012年開始使用至今的75320機芯（改SW500）。

琴日女朋友話 nautilus 好樣衰，royal oak 又唔好睇
佢都係覺得 dress watch 好睇

畀我搵到張地圖

真係要慢慢洗腦
我得閒就帶佢去睇 又同佢講下自已collection
慢慢佢就開始識分下

第三個點怪怪地，sw500咪姐eta7750
佢係咪掉轉左，消耗7750先岩

認同你女友，pp就係買佢classic line

我copy 多咗 佢問題係柏計會唔會轉自家機芯同新村芯有咩分別。
(另外，應應柏計...)果到開始唔關事
訓機芯同7750 唔同係3點
1) 計時聯動使用了導柱輪、非凸輪，理論上可以提供更好的計時操作手感以及背透美感。
(的確計時制係好禁過之前7750)

2) 雙向 自動上鍊，7750為單向上鍊。
(聽人講實際上鏈效率比7750 差)

3) 採用棘爪式自動上鍊系統，萬國比勒頓上鍊系統的簡化版，兩者雖有一定區別， 但也算是繼承了萬國品牌的精神。
(有番少少iwc 嘅血統)

其實仲有點唔同，每日誤差都比7750 差少少，聽講快5s 一日。(都係聽講)

其實嚴格黎講今次69系同32系(3 針款)係richemond group 嘅通用機芯，但係主要都係iwc 主導研發，講係iwc 自產都可以。

我個人覺得整體黎講都係好嘅嘗試黎嘅，自產機芯係主流。

買完 ALS 會想買 5196G
如果唔買 5196G 就搵隻合眼緣的 vintage

會偷停

巴打嗰陣時喺邊度買？最近都想入呢隻

睇完隻葡七之後又有少少身痕

買左5196先咪仲好…
不過我都係揀左85180 over 5119

Dress watch 雖然最傳統都係yellow gold, 但覺得實在太老

有無巴打好似我咁換條錶帶都可以換成粒鐘先換到 又怕整花但又整唔到支針出黎。。有無心得share 下？

買隻breguet naples俾佢

Cellini算係滄海遺珠，如果肯出鋼殼就好

bucherer唔錯，tag heuer嗰隻雖然仲平不過比較大隻唔係每個人carry到

想入手 IWC IW387901
有冇巴打知道邊度個價會靚啲同大約幾錢？

巴打想買咩色
我都睇中seamaster

對我嚟講兩者買邊個先係永恆難題
ALS 係情意結
PP 係 milestone

放心
下年買咗als
後年都會買pp

三寶
老婆話82折 其實應該可以再拗下

咁如果只能買一隻呢
我都糾結緊應該上邊邊
款係ALS比較吸引但總覺得個滿足感冇PP咁大

你買親都全身係煩嘅
我就可以一隻新一隻二手

全新*

Pp睇咩款？
戴過nautilus 同aquanaut
但可能戴開運動錶
覺得運動錶真係無dress watch 咁襟睇
我揀als

Dress Watch真係好好襯
就算Polo Shirt＋牛記＋皮鞋都OK

我其實二手都冇問題
之前見到隻舊裝dato已經想出手
後尾忍左 因為羅馬字
感覺德錶好似都係亞拉伯數字面啱feel
但RL WG又好正

pp自已鐘意5205g(新藍面/舊版嗰隻灰面)
dress watch如果唔太薄太細mm有返咁上下size其實真係好好襯
依家成日都polo+牛記襯PML

我記錯咗
RL WG 係正
我前幾日見到有二手

有冇巴打知道iwc 大飛依家幾錢到？ 係咪十幾萬？

105000

今日行過iwc bt 鈦501004 107k 鋼501001 105k (如果冇記錯)
ad唔知咩折

所以依家1815 annual同RL之間諗緊
加埋pp真係世紀難題

買咗PP先啦
淨係登記佢個Owner'S Area收期刊都開心
啲紙同信封都好高質

巴打題外一問，錶帶通常你係邊買

呢個價位Zeitwerk唔考慮？

呢個dial正
btw Seiko反而唔駛做負皮錶

zeitwerk 好似係一隻戴唔到出街既錶黎
只可以放係屋入面觀賞

你好似 Ed Sherran 咁就可以戴出去
佢照戴

啱啱睇 PP 而家啲款
Calatrava 真係 cut 咗好幾隻款
好難搞

3萬5左右既錶 有咩好推介
定都直上勞力士？

我隻ALS 真係結婚戴 精神十倍

我覺得買左pp我未必會再買als
其實pre-owned可唔可以登記pp member, 定只認first owner?

zeitwerk感覺自已好難襯得起

呢層唔清楚

我睇過下鬼佬forum話要pp cs check左係legal owner 隻錶唔係老鼠貨先
唔知香港係咪

我都想知，行過間舖無入過去

早天藍，晚天黑，其實好合理。

Nplm

幾錢入手？

隻錶幾大隻，日期相對偏小。

41mm

timex today

14左右，係瑞士BT

Vc 定ap諗左好耐 諗住結婚帶

個人覺得結婚戴既overseas 好似啱用啲
可以轉皮帶

支持 overseas

Overseas vs RO?
Overseas原裝已經跟三款帶 百搭啲
同埋條鋼帶用咗馬爾他十字，好有設計感

見rr做緊12x 心郁郁

想問下各位大佬，磨砂面金屬錶帶花咗係咪冇得返轉頭

Black dial?

有隻N年前買落宇宙錶既錶帶爛左，有冇巴知道係邊度可以換，謝謝！

求助，啊爸留低的老爺精工，爛咗個錶扣，有無可能配得返？

btw, 隻錶30幾年都仲行得幾準下

官網白 黑都有 未去問

007/titanium掛觀望下先

我結婚都係諗住oversea
不過我有排都未結

whatsapp問下 星期一會覆返你
不過rr個網廢嘅個價十年冇update

呢隻幾錢？

一擺低唔戴就行得快啲
戴住又冇事，好難捉摸

尋日有fd戴5119,屌實物又係靚到癲

停咗產
呢隻有考慮二手買

手幼,34mm唔會細

要二手就5116,法瑯面

繼續留意下先
PP 真係傾向買二手，多啲選擇

應該都係5116架啦，不過十幾走唔甩，過幾年睇下點…

整隻Tourbillon 囉

pp 40mm左右dress watch其實除左5227仲有咩選擇
肥手36mm好似玩具錶

其實整隻勞都解決到問題
唔使 tourbillon 嘅

勞又真係好準。 我早排新買咗隻YM帶咗3星期 粗帶。已經跌咗兩次落地個case都崩埋。 3個星期入面到而家都只係快咗幾秒。真係ok

以前戴 OP39 日日戴，誤差同你差不多
係好好

暫時戴過最準係勞同b仔
特別隻b仔black bird 跌過撞過依然係日差+1
硬淨到傻

應該只認first owner，如果唔係d水貨個個都去登記

咁本書講咩topic多？

Lifestyle野，旅遊，藝術品，好似飛機上d書咁，可能得兩三個表嘅topic

但係一講親佢嗰期專題啲錶就好好睇
仲有介紹拍賣結果，新錶等（(5212)

我買13xk

你女友有 taste

B01 會偷停？？？

呢隻真係會

我第一隻，應該都係唯一一隻負皮錶
終於同老婆成一對喇

嘩，隻藍

呢期已經叫做比較多表嘅內容

大方向都啱
都仲要培養下
然後佢又培養我欣賞手袋啦
其實兩者冇排斥

攞左隻eta去一鳴抹油後，一日快成分鐘

隻錶仲未有買家啊

005 嚟？
吸引...

005 膠面密底

有買貴無買錯

求售？有興趣喎

有幾樣野想問下，moon watch 上鏈駛唔駛抆/扭粒把的出黎先？定就咁擰就上到鏈？
機芯其實誤差大唔大？易唔易受磁？

pm傾

就咁上就ok

仲賣咁貴

ching⋯⋯賣得貴唔代表料靚手工好架

題外話 知道呢到有好多投資巴打 有無巴打可以教教我點樣電ETD

Gg 綠色polo s 冇哂，得返藍色

咁好賣嫁，新年前我無聊係海港城間piaget 到試過。果陣仲有得買嫁

轉買eagle alpine啦

換走條OEM鱷魚帶容易襯好多

唉可能正價買到嘅，但咁樣藍色平好多好似值d

不太合眼緣，而且好貴下冇記錯的話

上唔洗，只可以拉一下較時間
我覺得都幾準

我果隻日+5
睇你點睇了

返去同師傅講啦
BTW, 樂富街市開返喇咩？

應該同polo s 正價差唔多。
alpine eagle 個新鋼水應該會耐用啲，聲稱無咁易花同閃令令啲。
我嫌佢戴上手太細隻，我有隻7吋肥手

大家午安

今日戴負皮錶

呢隻日版號碼頭100隻

好耐冇戴唔記得轉日期

HOME OFFICE左大半個月 根本無戴過錶咁濟 D錶停哂唔想較
我直頭係HKTV MALL訂左個上鏈盒算

新玩具入手

識人依隻買左唔夠一年整左兩獲唔知係咪中左QC漏網之魚

係tudor品質冇咩保證世界名錶都可以偷工減料真係勁，聽講仲要係蚛蝈設廠，所以ching你good luck啦吓。勞力士咁廢嘅錶都勁過佢

提提你，勞力士嘅低級版就係Tudor，有d嘅Tudor舊錶拍得上勞力士（$30k）嘅性能，下次買錶上網搵足料先好買

但Breitling自己嘅B01無乜事

樓主講嗰隻Blackbay Chrono嘅B01係Breitling嘅機芯嚟㗎。。。

呢個係良品率嘅問題
Apple咁貴係因為佢哋嘅品控係世界頂尖，確保左人人買完都唔會爆炸。
Tudor近年發展差左，咁良品率保持唔到，就當然會有果位ching出嚟訴苦

你咁講其實勞嘅品控都唔好得去邊

呢個係3135 通病黎。3235 解決左

第一次幫隻錶影夜光，同大家分享下

Nice
No time to die

影埋個50 嘛

多謝巴打

今個月好似會出多隻新既James Bond watch, 唔知有冇機會係依到見到呢

我試過影過50，不過影相技術差一zoom埋去就成張相矇晒

Size 啱，不過鋼帶不了
Piaget 搭皮帶好靚，sporty得黎又小小dressy

開番啦，不過佢放假到月尾😞

有無師兄有戴開呢隻英國牌子嘅錶
幾classic

喺尖沙咀買?

係呀名人站

omega會唔會qc好過tudor?

冇用過，答你唔到

屋企人留低 已經停左唔行
想請教下 我諗依隻應該係石英錶黎？
值唔值得攞去整返 或者有無得整返

拆開至知
俾幾百蚊 check 一 check

應該要上行整,
普通師傅唔敢講有岩用既零件
再唔係配條皮帶繼續戴囉

普通街師傅 就ok 啦？

呢隻實物質感超正
相都未100%反映到

係，全陶瓷嘅反光真係影唔到

推薦 樂富一鳴 黃大仙大方

唔敢入戲院
真係no time to die

原來要去專門店先有

Tudor近年發展差左，你肯定？

tudor其實近年好進取想擺脫勞，但佢隻GMT第一批真係好多都出事

對錶

訂完番黎無愛.... 有無人有興趣

你加油

呢隻係咩事

下面嗰隻又勾起對寶璣嘅興趣

係呀，不過佢話全球有7007隻，應該相對易買

最後去咗成昌配，竟然有精工原裝扣
老錶店個感覺真係幾舒服

身為fans表示唔識欣賞

冇嫁啦
我着開fr2都唔想要

上面係官網買？

5177

不過已擺脫勞黎講，佢真係好成功
你睇上面隻偷停blackbay，個價成5xk仲要硬
講緊正面挑tag heuer呢啲brend，水貨價挑埋omega/breitling

但以前刁撚有人買咩，以前唔靠搭刁佢霉過霉菜
宜家佢銷量年年生話佢發展差我真係

依個post 好危險，會令人不斷勾起買唔同錶嘅興趣

第一眼見好有趣就訂左

係呀就係咁好彩加價前買

呢隻 size 係咪好大?

呢隻係咩芯 ?

咪係囉, tudor個進向似係想行潮流路線, 睇佢搵D代言: beckham, gaga, 奶共倫, 點都唔係發展差啦 black bay 58, gmt出嗰陣排幾個月先有貨

第一眼以為係百年靈

我嗰邊都唔會裁員，仲請緊人添
不過今年都係盡量慳些少
下年就真係有空間買錶甚至攻頂

唉，點解星辰咁多eco drive

巴打係咁謀住PP/ALS
應該有計啦

刁無人買係因為勞力士相對affordable
已經Rolex好明顯想向上一個segment發展
刁就有大啲空間

盡力而為啦
呢個目標點都唔會放棄

點睇？有無巴打放下毒同咩價到

都算大嗰個錶圈
我隻手唔算大隻, cover成隻手腕咁滯

不過因為真係特別版所以我先至狠心買

真係好準
同iPhone一樣行GPS時間嘅

可惜獨愛機械

我自己讀愛flight master設計嘅錶

Bape 都有出仿Rolex

Buy 007

百年靈平既20頭都有喇

007行最盡可以有幾折？

拍咗條片教點樣自己換錶帶

石英 以前聽人講係自動先手多訂
今日有人要 輸少少走

Citizen Night hawk都好似幾正
Btw 幾多mm

我都有隻flight master

小弟唔識嘢，google 完先知咁貴

我仲中咗佢啲文宣計，以為佢 QC 真係滴水不漏添

看來是好東西喎
全線係機械錶
希望 restore 得返

百年靈舊款二手唔貴。
行7750唔怕平買貴用
鍾意滑尺飛機錶始終都要有隻百年靈

是什麼來的？睇唔到

回覆完而家見到

我唔識錶嘅嘢
不過可以解釋下7750呢個術語？

量產機芯龍頭的廠的一粒計時機芯

直頭係全宇宙最多錶用嘅計時機芯
杜門師兄，多錶採用即係多人識保養
多零件替換
擁有成本十分低

據我了解，百年靈滑尺飛行錶有新version
佢係咪冇呢種機芯？

熱門款我都有一隻

小建議
字幕唔好用新細明體 搵隻黑體配過，可參考香港當紅嘅 KOL 做法
買隻 Rode 無線 Mic 錄音

有冇巴打知呢隻AD有幾多折?

多謝指點，字幕我下次試下你個建議，我有rode wirelss, 但因為屋企好靜錄晒雜音效果嘛嘛，近幾條片用相機內置mic好似仲好。。。你覺得呢？真心請教🙏

原來已經用緊
再好啲可能要 hotshoe 配毛毛咪

其實點解建議一定要用外置咪呢？聽得唔清楚？

相機機頭咪條聲通常都會散散地
你拍嘅環境靜，已經可以接受
但再高要求係應該買外置咪

呢隻好似幾少貨，我估應該得9-95左右

好我試下先🙏🙏

有留意，靚野
但個定價太高

想問下 iwc 計時個掣甩撚左可以去邊度配 / 整返?

IWC BT

有無巴打識啲個brand?無意中係ig ad 見到，覺得幾型但好貴

一日+6/-4係COSC standard喎，btw快好過慢

Navitimer 而家都仲有用7750芯
同時又有用自家機芯
最明顯分別就係7750嘅 sub dial 係6 9 12 點
自家機芯 B01 就3 6 9 點

差唔多樣嘅我覺得綺年華 royal kontiki 好睇啲
綺年華個牌頭都勁啲

唉屌
我果隻一日慢2秒

戴左十幾年

之前係 滴答 問過 88

呢隻靚，想買

啲隻個樣都ok

想問下香港邊度有74錶帶買？

呢隻仲係 in house 機芯添。

好似係咪有唔同顏色
我自己都曾經好想入一隻

月球錶

呢隻係以前讀大學有個朋友5舊水賣比我，估唔到依家拎返出黎睇又幾靚

一日晚兩秒已經好準

但條帶麻麻，得兩格微調，一係太緊一係太鬆
想換帶但佢又 21mm (仲有個位窄，nato 未必落到)

5 舊

5舊我要呀

呢隻一直都覺得靚，不過以前只係鍾情機械錶先冇買

而家冇咗呢啲枷鎖，最緊要個款啱心水

又係 21

呢隻用傘兵帶好靚

我就係換左傘兵帶

有無nomos撚

做咩
今日戴緊 Tangente 38 Date

條21mm 傘兵帶邊度買

買longines咪得

點睇個賽車款

我覺得唔靚
但各花入各眼
走時唔使太有期望

呢個價錢，我揀其他錶

完

試下係到放負皮錶先
私放YM 16622
有888紙有綠牌
53K 上行+800
有興趣既留TG 我再send圖

買左幾耐

巴打有新Target？

幫你推返嘢

目標暫時放係下年
而家想要套返DD CASH出來入多D美股

呢個位高追？

都係下年的話
我比較建議人買 BTC or BNB

【頭盔】請自己再做 research

美股而家根本日日都係新高位
同埋我大多數都係買科技股 跟返D產品周期來買
今年好多間都會有大動作

BNB 我18年買落 上年年頭已經放哂 賺左堆BTC
不過而家計返美金我都仲係蝕返轉頭 所以無郁過

最近都開左個美股戶口，趁港股嗰邊賺得返開始搬去買美股

好耐之前淘仔買，21mm係幾難搵

隻綠好靚

我上網睇有啲 YouTube review 話係 20mm 嘅

好亂呀

有冇巴打有膠錶帶推介?

再度過係21MM, 可能20MM夾硬塞得入啫

淘寶懷疑全部同一批貨，都係寫 20mm 但一問就話 21mm

尼個時勢ad買錶會唔會多d折？

淘仔我諗好多錶帶都係同一間廠/區出, 我發現有時外國網訂錶帶其實都係支國入口, 但就貴好多

1dap?

1 day

係啦
有時想唔幫襯逃佬都唔得
你去外國買咩, 佢都係俾逃貨你, 仲收貴你添

傘兵帶做例子
逃佬講緊幾十蚊人仔你去外國網買要幾百

除非有啲真係自家設計或者靚料, 否則淘仔係好抵玩

咁blushark 有冇中伏

我好似有勸過巴打你

我記得有人問過有人覆過但唔係我

訂左polo s了，下星期拎財散人安樂…

恭喜晒巴打 最後藍定綠面
留名等睇開箱

等開箱

恭喜巴打
有貨

巴打勁

有冇名

i mean舖頭名sorry 手快send 左
想睇下實物

上 yahoo search

師兄呢隻放唔放？

藍
綠冇平貨，原價就不了…日常戴嘅錶唔想咁貴

咩料，平野黎又唔係綠

懂事之後第一次有親人走
心情唔知點咁

Sorry to hear that
節哀順變

巴打節哀

Take care
只要對身邊嘅人更加珍而重之，就已經做得最好

巴打 take care

Take care

巴打介唔介意講下攞到幾多折，王子比到7折，1516緊

take care巴打
我幾年前家姐都離開左，最緊要珍惜身邊人

同一隻？一樣呀，綠就冇…

Take care...

冇擺低錢，上手覺得唔夠閃，有d唔上唔落，但價錢吸引
btw睇情況過多一兩個月可能折得仲勁

我覺得佢半dress 半sport 咁幾好，唔洗太flashy 😂
有可能架，不過算不等了
最怕之後佢綠都折啫…

多謝大家
其實老人家 都預左差唔多係時候
只係細細個同佢過左好耐日子有啲唔捨得
又有啲覺得關顧得佢唔夠

Take care巴打
珍惜眼前人

點會俾你依啲庶民咁易攞到國王的錶啫

巴打take care
最緊要錫住仲喺身邊嘅人 幫老人家睇實佢哋 咁就已經足夠

係幾靚
但個人覺得行CASIO 既字體同Water resist
有啲趕客

今次開箱我隻陶瓷月之暗面

take care呀巴打

又偷停
利申：聽人講

EZM1

呢隻靚，條片插番段錶面/機芯既微距更佳

今次幾好

呢口價冇投訴

quartz 既好處係輕易做到 7mm 薄

多謝，但其實今次都係用相機內置咪😂

Take care bro
人生嘅野

我今朝刷緊牙用 iPhone 內置 speaker 聽 okay
用返耳機聽又好似同之前差不多
唔緊要你再慢慢試

你意思係唞氣聲太大？

個陶瓷殼同月球面造得好靚

都係加埋環境聲散散地咁樣
慢慢研究啦，內容比較重要，你都拍得好睇
巴打加油

好我再研究下，多謝巴打十卜！！

其實幾正
又唔洗特別takecare佢
準度又好過近價位automatic芯好多
只要跨越左石英嘅心理障礙就得

btw行Beside字體反而幾靚

其實幾百蚊石英已經同勞差唔多準
過萬既石英講緊一年誤差2秒左右，which is Rolex係一日

跨越埋品牌嘅話大把錶嘅設計都好靚

GS 年差 10 秒，限量版有調過就年差 5 秒
Citizen 高價 quartz / eco drive 年差 5 秒
最貴的 eco drive 年差 1 秒

梗係碌卡賺分 幾皮野好多分

師兄條帶係邊買?
我想換條Nato又係咁上下款黑底中間有條金/黃色線
但係搵唔到 而家用緊條全黑Nato個帶尾好大舊

覆完先睇到師兄講左淘仔

唔想淘仔可以google下外國網，貴少少但應該都唔難搵

好 謝謝

有冇皮錶帶介紹

人地張卡可能唔夠credit

呢啲野打電話就有 叫佢比多啲

好多人交收都係比cash

bt ad 買一定簽卡
幾雞都好多rebate

冇帶咁耐係時候上鍊

買隻 L1
用 Simply Cash 回 1.5% 都講緊 4000 幾蚊

同用simply cash 買錶

唔洗加錢緊係用卡
加2%就不了

原來阿風開左youtube channel

BT AD用信用咭通常都可以呃埋商場推廣

睇下咩卡 2%都未必回唔到本

請問有冇師兄有呢隻錶？
睇落幾靚仔又平想玩下
但係好似冇乜聽過呢個brand

係好鐘意聽風青9up

雞先

新手一問，呢個牌子既錶點睇？

有咩組合可以回多過2%
食埋迎新計avg?

想平平地玩隻潛水錶，大家點睇？

titanium 嗰款型

Glycine 抵玩呀，不過上網格下價先

新卡食迎新

覺得要將 Seiko 同 Ball 個訊息掉轉次序
下次掉一掉先

近期想平平地買隻SARX035玩下

請問IWC bt 有冇折？ 睇緊隻大飛同top gun 兩隻型

其實係咪chrono24睇晒?

想入隻入門潛水錶，二選一，大家點睇呢2款錶

Oris

唔好意思 第一次買omega
上網睇中一隻37.5mm planet ocean
請問一下係咪有兩張保卡就係真？仲有冇其他位需要睇？
見佢舊款全新兩萬幾幾抵諗住當入門款玩下
謝謝

如果

A網最平

Longines有eta照住power reserve 長d日常帶會方便d，正常lug將來想換皮或膠帶都會方便d

Oris買個牌子仲係其中一間大嘅獨立品牌

22263465001001?

係吖我上網睇佢啲價錢好飄忽有啲十幾 有啲寫廿幾
上網又搵唔到二手價

過埋呢兩年，好想知自家機芯有咩吸引力
連eta都係自家機芯啦

冇喇
而家冇晒折
不過可以拎舊錶去玩trade in

依款新色Longines都唔錯

綠色的確唔錯

想買2手gs香港有冇鋪頭值得去睇下?

呢個係討論三日都講唔完嘅topic，eta唔俾其他廠用，又幫自己人改機芯，擺到明就係想增加自己旗下牌子嘅吸引力

calibre 80si 中價位無敵，超準確加3日鏈加易維修，加好睇
btw，oris自家個calibre 113 規格又係好強，不過都好貴

宜家咁玩其實swatch（eta）仲有啲獨立廠比其他廠（主要係richemont）過左一棟
獨立廠又冇得玩eta芯，得sw，eta宜家完全產能過剩，swatch都頭痛緊

結果堆獨立中價牌格硬出自家芯，例如oris，tudor（玩埋交換），搞到加曬價，啲真細廠就食曬屎，呢個瑞士競爭委員會完全係幫richemont屠殺瑞士人

呢個就係三大group玩晒之後嘅後遺症

正面啲睇，而家玩中價錶會多咗好多自家機芯選擇，以前隻隻都eta

令我諗起quartz crisis 之前
不過嗰陣機器錶係必須品
而家係luxury goods
啲人玩壞咗會去整 屌兩屌就算 搞到qc差咗好多

巴打 係咪due系列都有75折？

真

我就係買Due 呀

我以前都試過due
係幾靚嘅

同問
利申想買水貨/2手

我都覺得幾靚，平時無留意開Panerai
不過實物都ok.

但分期3年供炸⋯

啱啱供完樓

咁有冇話邊間AD 好啲？

冇錢買新表唯有買張poster

巴打手好白
仲好有貨

今日GS

而家呢個時勢
行入鋪直接問有冇75或以下
冇就調頭走

邊度買
幾好

上面講咗

想問下Omega 專門店通常比到幾多折？係咪睇人黎比

bt 正路無折，要折就去AD.

omega 呢排算hit，生客應該少折，特別新款機芯好撚勁

出現了

日本樓好平炸

巴打，請問Sarx057有無興趣？

幾靚

iwc staff sales 500917大飛35折
個價好吸引但紅金殼既大飛又好似怪怪

35 折好抵wor

紅金唔怪，但會好重

遠睇ok嘅，近睇仲衰過屋企個printer，幾舊水玩吓OK，勿認真

就算抵買
唔啱feel都係pass啦

早兩日買咗支鏡，是但日光影

我覺得個樣其實唔錯既
不過睇佢個人喜好啦，其實都型

認真 千其唔好貪平就買 真係會後悔

玩錶最緊要自己鍾意

本身有冇大飛先
如果無，又剩係諗住買一隻大飛，好似都係買銅/ 鋼啱feel 啲。

不過如果買黎儲機芯咪抵

我唔會考慮啦都係偏好銅/鋼
又最近先入左手spitfire
反而隻葡計371480 四折就有啲心動

朋友係 iwc sales? 如果有四折我想入返隻葡7

巴打你搞錯地方，過返隔離

king turtle

呀 屌sor

其實員工價買有冇啲咩麻煩野

唔使sor，大家都係玩錶

認真答你，唔襯，啱啱出黎做薯仔買啲平實啲嘅錶啦

維修應該排隊尾

多謝你原諒我柒
有咩推介

Budget？返工著老西，淨恤衫定便服？

老老柒柒 平價鏤空唔好靠睇圖 要睇實物
同埋平芯無咩打磨 一拎上手睇三尖八角 D油漬左一忽右一忽 唔係咁建議買鏤空款

上面果隻睇睇下好熟面口，原來同呢隻好似

below3000最好
恤衫西褲咁

似到咁

Orient sun and moon 睇下啱唔啱feel

有隻v3

有錶咩，我淨係見到份首期擺左係度

巴打sick貨
有隻皮帶不如買隻鋼

呢隻好似炒得幾勁

幫巴打check 左啦，啱啱好3000內

@愈戰愈勇
呢隻batman 啱你

3千樓下呢三隻都唔錯，入 code 再平少少

鋼既我諗住遲下預多budget先
不過呢隻都唔錯

手足有冇興趣要新款43.5mm

真就應該真，不過佢warrenty卡冇印，水貨黎

其實又幾好睇wor⋯二千幾蚊抵玩

唔洗啦麻煩曬你🙇🏻🙇🏻
隻手好幼 42mm 已經係極限
呢加都係睇下格下價先
死窮鬼呢兩個月買左三隻錶要休息下😂
謝謝你

想請問水貨都係有保？個sales 話有5年保🙋🏻‍♂️
謝謝

如果佢係ad/sales本人，可能佢舖咪有得吸
你問清楚佢先

話時話 seiko 出咗新alpinist 了

本身上年想年尾入隻GS 不過到而家都仲扮死 堅決唔撚買 食屎啦

舊款又平又冇 X， 諗唔明點解要買新款

巴打 想問呢個係咩網

第一隻好睇wo

個牌子瑞士設計德國製造中國機芯
對唔住大家，我收翻我講過嘅嘢

有冇折？ 之前都有考慮過要白面定藍面
但最後打消左念頭

期待你開箱

個牌子（由支那人於）瑞士設計（由支那人於）德國製造中國機芯

Piaget Polo S 同 Chopard Alpine Eagle，大家覺得邊隻正d?

我個人覺得alpine eagle
如唔唔係我戴落太細，已經買咗。

我都覺呢隻正，無論個錶面同錶帶都比較有心思，不過d forum 成日唱呢兩隻抄PP，個價唔值。唔知呢排係AD 買可以有幾多折

兩隻都同一個style好難揀
一定要揀我就會pick新啲嘅alpine

依家買錶會唔會平啲

Bapex Type 4

後者貴同埋冇皮帶，如果唔係我都覺得alpine eagle dial 靚d
最後揀左piaget

大約75
呢個價位冇得揀，原本我budget 仲低d, 限米煮限飯

(42)

75都抵

岩岩追post見到有巴打講有7
好想入

如果佢冇日期我一早入左

好多隻呢類錶都有，走唔甩喎

大家去rr買錶會唔會上行？

唔使啦

抄Rolex?